★分析稱新iPhone銷情平淡 Apple股價逆市挫

早前有外媒報道，Rosenblatt Securities分析員Jun Zhang指出，根據購買新iPhone到出貨的輪候時間估算，新一批iPhone XS及iPhone XS Max的預訂情況，與去年同期的iPhone X相比，顯得較疲弱。

apple rip

蘋果已死

rip 你老貓🖕🏻睇下台灣佬點講

垃圾手機，買黎把撚

你rip蘋果都未rip

年年都話銷情淡, 燈到佢股價係咁創新高, 第一間公司市值破萬億US
繼續唱淡唔該

個個等XR啦

腦魔講果爆講左咁撚多年
但人地股價就越來越高

1 hr and 30 mins